前線Ios手足自救神器 - Shortcut

每次有手足被捕都會聯絡唔到律師
主因係無人知你地已經被捕
有d醒目d既會係記者面前大叫自己咩名
但無記者既話就...
為左盡量避免依個情況
用Iphone既全部馬上安裝Shortcut
馬上安裝Shortcut
馬上安裝Shortcut
馬上安裝Shortcut

首先去App Store搵Shortcut
之後跟足以下步驟一步一步setup

Step 1.

按製作捷徑

Step 2.

Search message之後按下傳送訊息

Step 3.

收件人就輸入自己信得過既朋友電話
最好輸入2-3個,以防訓著睇唔到
事前記得同人交代聲先
內容唔好唔好唔好淨係講你已經被捕
記得要留低你中英名全名及身份證number
記得熄左執行時顯示
按完成下方設定既icon
Step 4.

按加入到Siri
Step 5.

按紅色點錄音
記得唔好派膠set 任何口號
例如光復香港或時代革命
如果你個fd多得你條戇鳩唔少
最後右上角完成

係咁不幸被捕只要大叫
"喂,Siri"之後再叫錄音既指令就會直接send msg
出發前要set定同試下次work唔work先
希望唔會有人用到

Q&A:
Q1. 點解叫極Siri都唔應?
A1. 睇下開左Siri未同埋mon要向上

Q2.現場咁嘈點收音?
A2.所以最好有Apple Watch. 無既就用你叫口號既力大叫啦

Q3.用parachute有咩分別?
A3.未用過,手上無資料答你唔到

唔好睇完就算,幫手正評同推上熱門

夢遊完攰到仆街通頂哂左成晚時間研究
你地竟然唔推實用POST反而推哂D假膠POST上熱門?

推

又幾好用

我想飲水

我無野講添呀

Parachute 暫時對香港免費，註冊只需要電郵
都係唔使用手，係add on可以 set 喂siri 嗌口令
佢一收到口令，馬上黑mon錄影上cloud
同時有奇怪電話打俾聯絡人
同時有Text message 俾link 佢睇住你條片
仲有gps 定位

事後佢會send email畀你，自己查返個電郵都睇得番晒以上紀錄。

佢個app聲稱 made in New York

裝哂兩樣
得閒研究下Parachute再出教學

無iphone 但幫推

In Siri we trust

p牌推唔到，照推

幫手推

push

push push

Pish